[
    {
        "randomId": 216
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Fata utwangushye tujye kuvoma iriba ridakama",
            "option_1": "Ivunja",
            "option_2": "Ishuri",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Umugina wo mu gishanga",
            "correct_answer": "Ishuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Amaherere yamennye Bukungu umutwe",
            "option_1": "Igicucucucu",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Corogati",
            "option_4": "Igihepfu ku mugina",
            "correct_answer": "Igihepfu ku mugina"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana banjye bambaye ibisa by'ibitambaro",
            "option_1": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_2": "Nyiramaningiri",
            "option_3": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_4": "Umupira mu izamu",
            "correct_answer": "Imyambi y'ikibiriti"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kamana iteka yambara neza",
            "option_1": "Ururabo",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Umutsima",
            "option_4": "Ibishokoro",
            "correct_answer": "Ururabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Iyo umugore ageze mu rutoki abanza iki?",
            "option_1": "Insina; amateke",
            "option_2": "Inyamunyo",
            "option_3": "Imitumba",
            "option_4": "Ikiryango cy'inzu",
            "correct_answer": "Inyamunyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Aho wakabona kagutera guseka",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kwigerezaho yikoreye ibyo atazi umubare",
            "option_1": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_2": "Ubunyobwa",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umusatsi ku mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Inzara n'inyota",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Gusaba uwo wimye",
            "option_4": "Kubuza umuryi kurya",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Njugunye akabuye ku karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Igisozi kirekire",
            "option_3": "Igisenge",
            "option_4": "Igiheri mu ruhara",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gaju irashubera mu mukenke",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_3": "Icyumweru",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    }
]